聽到個後門狗話自己tranU真係得啖笑

班asshole仔過到3先算啦 仲講tranU

2.5都無

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

（毒步天下，2018）

Ive tran hkcc

你把口講出黎無咩說服力

我改變了

樓豬話緊自己